﻿# 동작순서
 * fuction을 EventManager의 Subscribe에 등록한다.
 * Event를 동작시킬 펑션에 publish fuction 배치

# 구현 핵심
 * EventManager의 Subscribe에 구동 fuction 등록
 * 구독된 대상을 동작시킬 Publish 코드 배치
 * 넘기는 파라미터 Class가 존재할경우 EventArgs를 상속받아야함

# 특징
 * 각 객체간의 중간자 역할을 수행

# 장점
 * 느슨하게 연결, 코드 결합도 낮아짐
 * 확장에 용이

# 단점
 * 메시지 관리가 어려울 수 있음
